港澳辦撐緊急立法 定性抗爭為「港版顏色革命」

香港特首林鄭月娥今日宣佈訂立《禁蒙面法》，港澳辦發言人楊光錶回應時指，香港的抗爭是「港版顏色革命」，現在已經到達「以更加鮮明的態度、更加有效的舉措止暴制亂的重要時刻」，制訂《反蒙面法》「很有必要」，有助於打擊和遏制「暴力犯罪」，恢復社會秩序。

楊光錶稱，香港的「暴力活動」已經持續了4個多月，「暴力程度不斷升級」，10月1日中共建政70年當日，「香港一些反對派和暴力激進分子選擇這一天進行非法遊行聚集，蓄意製造暴亂」，「使警員在生命安全受到嚴重威脅」，「這種肆無忌憚的罪惡行徑，我們表示強烈譴責」。

楊光錶又稱，香港的反送中抗爭「已經完全變質」，「正在外部勢力的插手干預下演變為一場『港版顏色革命』」，他表示，「某些街頭抗爭正在向有預謀、有計劃、有組織的暴力犯罪方向演化，已經嚴重威脅到公共安全」。他認為港府制訂《禁蒙面法》是「合法合理合情，極為必要」。

楊光錶認為「香港當前亂局不能無休止地持續下去」，當局「堅決支持林鄭月娥行政長官、特區政府和警隊、司法機構依法採取一切必要措施懲治所有暴力犯罪分子」，「以彰顯法律的公正與威嚴」。

批林批何！

6月開始講顏色革命講到而家
就係為左洗智障腦

而家的確係顏色革命

撐你條毛咩，個 order 你落既

好呀，等食美國人權民主法案啦

如你所願，成日老屈人地革命

屈鳩左我地咁耐 而家做比你睇

As you wish

其實原本真係唔係。但冇喇我地已經冇退路

小明真係死撚左

垃圾同畜牲既說話我聽唔明

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

做乜唔出老解呀

顏色革命其實點解
點解我覺得個名咁正面既

好撚戇鳩

不斷屈過黎 為既就係俾14億人一個戇鳩既交代

食屎啦港狗辦

請各界人士由其家長們都send 爆email給成個教育局，整封信沒有「致」「敬啟者」「請」「麻煩」等字眼，因佢地不配被禮貌對待。現附上email:
教育局長，副局長，政務助理sedoffice@edb.gov.hk
發展分部
edbinfro@edb.gov.hk
新聞秘書 psecsed@edb.gov.hk
政治助理
pa_sed@edb.gov.hk
高級參事 sso_sedo@edb.gov.hk
行政主任
exosedo@edb.gov.hk

教育局局長及任何相關人仕：
就其政府於2019年10月4日所宣布的緊急法中的反蒙面法，教育署向所有學校及家長所發的通告，內容所提及的「學生在校內校外均不應帶上口罩或以任何其他方式遮蓋臉孔...blablabla」，又其政府宣布的規範內容是公眾集會，非法集結...blablabla才不准蒙面，那麼請問你們教育署出這封通告目的何在？意義何在？是要制造白色恐佈？恐嚇學生？學校？家長？學生上學是公眾集會嗎？是非法集結嗎？為甚麼不應該帶口罩？請你們教育局看清楚並公開回答以下問題：
1. 學生不能鼻敏感帶口罩嗎？
2. 空氣指數紅燈學生不能帶口罩保護自己嗎？
3. 傷風不能帶口罩嗎？
4. 感冒不能帶口罩嗎？
5. 生暗瘡不能帶口罩嗎？
6. 口臭不能帶口罩嗎？
7. 咀唇敏感不能帶口罩嗎？
8. 甩皮不能帶口罩嗎？
9. 比狗咬傷打傷不能帶口罩嗎？
10. 比蟲咬爛面不能帶口罩嗎？
11. 比阿媽鬧爆傷心喊腫對眼不能帶口罩嗎？
12. 整容不能帶口罩？
以上部分問題都是小學生或中學生青春期會發生的事， 可能還有一千樣可能都與集會無關的情況，學生就不能帶口罩嗎？
13. 如何界定？
14. 怎樣界定？
15. 是誰界定？
16. 如何犯法？
17. 如何合法？
18. 甚麼叫健康理由？
19. 點界定健康理由？
20. 係咪咳兩聲流鼻水就唔返學？
21. 抑或隨意向住所有人咳打乞次呢d叫正常？
22. 你們教育局究竟到底有沒有衛生意識？是不是需要先問清楚衛生署學習基本衛生意識？
23. 甚麼叫身體不適就要求醫或留在家中？即是只要咳或流鼻水就一定要立即睇醫生或不上學？那麼教育局是否承擔學校教學進度？學生學習進度？學生和教師心理和身理影響？如果沒錢睇咁多醫生，教育局是否提供免費醫療服務？
24. 甚麼叫「處理」沒有依指示的學生和其他人？處理是甚麼意思？是要恐嚇學生嗎？是要用甚麼手段處理學生？罰抄嗎？留堂嗎？體罰嗎？
25. 甚麼叫教育局樂意為有需要學校提供意見？甚麼叫有需要？你們教育局是要如何提供意見？提供甚麼意見？
以上問題教育局不公開解釋清楚，作為家長的也十分非常完全不清楚你們發出的通告而拒絕簽署！你們教育局應該公開解釋清清楚楚給香港所有學校、學生及家長知道，如何學生在校內校外不應該帶口罩！
否則，此則通告是否你們教育局刻意對學校施壓？是否要制造白色恐佈？是否要恐嚇學校、學生及家長？是否刻意違反剛立定的反蒙面規範？是否要制造公眾衛生災難？
公開解釋！

香港家長

仲外部勢力

顏色革命其實有咩問題

我諗過好耐
件事搞咁耐，其實從來都無人講過香港要獨立
大陸就日日屈鳩香港話要港獨要顏色革命
佢哋真係唔怕終有有一日會成真？

收皮啦。第一日開始你就叫我地暴徒+顏色革命

其實，有咩外部勢力？
講一兩個攞埋證據望下

係呀 革命黎架 so?

你又唔係講出老解 出黎做乜撚野

即係上次得黑色唔鐘意要五顏六色？

其實我到依家都唔知咩叫顏色革命

支畜食屎

是但la
dun care abt them

官方認證係革命，唔係暴動

仆街啦中共，始作俑者

制裁兩個辦

紅白藍黑

色盲? 睇唔到?

一退就食得屎

出老解先講

講真 本身真係無諗住搞革命
但而家你咁搞法 除左革命 我諗唔到可以點贏

顏色革命（Colour revolution），又稱花朵革命，是指20世紀80、90年代開始的一系列發生在中亞、東歐獨聯體國家的以顏色命名，以「和平和非暴力」方式進行的政權變更運動，而且這些運動有向包括中東的一些地區在內的地方蔓延的趨勢。參與者們以擁護自由民主與普世價值為目標，通常是現有政權的反對者，立場親西方和親美。他們通常採用一種特別的顏色或者花朵來作為他們的標誌。

問題係呢啲革命都係正面野

陽光婊
名都改得衰過人

如你所願

所以我地而家就黎革命比你睇啦

推

香港顏射支那革命

爆中資 咬春袋 手足唔好呀

江派(林鄭) 想玩攬炒整死維尼

收皮啦你 講撚左好耐啦

講得冇錯呀，的確係

顏色革命推翻極權正面野黎，即係正式認自己係極權啦

革命無罪，造反有理

就係反支那
呎咩
習近平同普京含撚
普京屌習近平

中國對顏色革命好似完全係另一種理解

啱咖啦，香港革命完就到你大陸
共產黨睇路啦

可以叫香港獨立了

係革命又點 唔係又點呀 駛鬼得到你認可咩

既然係咁咪革命囉

又顏色革命
呢個國家都幾有問題,成日都有革命

狗口不出象牙

佢解無所謂，最戇鳩係啲藍絲求其聽到個名詞就覺得係唔好野

共產黨特色
乜乜份子 乜乜顏色革命
好撚柒好笑
唔撚打散共產黨都唔撚係人

流水革命好聽啲

d廢老成日跟住支那班官一齊講顏色革命

啱啱想講呢一句haha

顏色革命的話手足邊使咁辛苦

仲以為羊肛門已經打咗把

係又點呀

屌你

出老解吖笨

依家擺明係革命 支那如願以償

多謝中共支持顏色革命

顔射革命
唔好撚避

真正大台

但今晚唔係end game!

成撚日提，依家成真啦。你班垃圾小支支開心啦！

由原本唔係變咗而家真係

你理撚得我地咩革命啊
宜家擺撚到明唔撚妥你共產黨

你鐘意啦

咁又點呢？你咁定性係無人會驚㗎

顏色革命定義“和平非暴力”
暴力點樣叫顏色革命？

正解
中共on9

係革命呀。so？駛唔駛whatsapp你。
唔好意思醒唔起。大陸無whatsapp，得叫雞微訊。

關你撚事咩臭西
有人問你意見咩

不請自來

四分鐘睇晒點解《禁蒙面法》同《緊急法》有咩關係！

蒙面法只係前菜！好戲就係緊急法！！兩樣嘢息息相關！

繞過立法會立法，政府唔會再遵從法律程序處理法律問題，仲講乜法治！！！

推晒比所有人睇懶人包！！！！

全力反對「蒙面法」！

［有片］全世界同我睇清楚咩係蒙面法

解透過和平非暴力方式推翻政權嘅行動
詳細可以search天鵝絨革命
不過唔知點解去到中共口中
就會變咗暴力革命
on99

出老解 快 唔好等

唔鍾意顏色？鮮花革命囉，洋紫荊就快開花

睇嚟十一啊死雜種真係好嬲

想講好耐，「顏色革命」定義上其實係「和平演變」

顏你老母等俾全世界顏射啦支那共狗

林鄭今日宣布顏色革命運動正式開始

時代革命

「顏色革命」姐係承認自己極權, on9

收皮啦，支那辦

竟然有人用個錶字做名

好 就革你老母

又要顏色革命 又要暴徒 即係點？

擺明係，你殺哂我地丫笨

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

革命

WHO FUCKING CARE

咁想要
而家就比革命你